[祝痢迷身體健康]曼聯終極FF轉會新聞暨摩狗落地獄吹水區[297]

引用：#6爵士連加特 • 41m
曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上
編輯引用

用依個 另一個太多爆post狗

？

擔閂狗

今晚曼對西維爾重賽
應該可以贏到

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過千年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「屌柒獌聯」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1700/1701、1820/1821、1960/1961、0061/0062、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：2017/2018
歐洲足協杯 冠軍：2015/2016、2017/2018

1001